到而家，我仲以為自己有機會同你一齊⋯⋯

最近，都唔係最近了，感情生活一直好停滯
因為覺得心入面仲有個人，唔想去識新人

但我發現原來佢都係不休咁識緊新嘅異性

同佢嘅機會已經過咗 但又真係未接受到新感情
有冇人明

去過旅行先

每次想放低 以前嘅回憶都會湧返出嚟

發現原來得自己一個仲有感情真傻豬